咩事呀跌乜呀！！！

唔玩喇快啲升上二幻九啦

今次唔係講笑, 收到消息話直落9000點

依家技術調整